究竟港豬有幾撚鐘意笑人講野有口音

鄉大 禾都硬硬尼腥梘

大6口音？

正常既 無咩好笑
反正短期改不了

條女大陸人黎 傻鳩

香港口語都好可愛，好似高永文

睇吓正負評 大把人屌佢笑人